班死廢老夠唔夠膽當面對質條條例

講到咁撚愛國,講唔贏就出手
成班狗屎垃圾,我歪理博士依加挑你地班垃圾機!

準備SEARCH資料可以點玩尻班廢老
陣間去各大藍屍FB挑機